關於yahoo拍賣，有冇人知呢個係唔係騙子?

係咁既，我係yahoo拍賣放左部46吋電視，幾日後有個冇評價既帳號留言話對我件貨有興趣，佢留左email比我，叫我send email搵佢，之後個賣家竟然要我將部電視寄去美國，之後我話想用dhl寄比佢，但運費要$3200 ，話佢知個運費會好貴，佢即刻覆email話冇問題，之後佢send email比我叫我比全名、銀行戶口號碼、銀行名，銀行地址、電話比佢..我想問呢d有冇機會係騙子? 唔該大家!

以下係email 其中內容

個人個EMAIL 係 - jane.dorcas@outlook.com

2018年仲有人問呢d問題
建議樓豬去驗下智商

好明顯係啦
貪你部電視2手咩

好撚明顯係babycondom啲戇鳩女人

李露眉黎

邊個娶到你就真係不幸

買部新既46吋宜家要幾錢

我屌你老豆 縮埋一舊

yahoo拍賣下面長期有個警告字句，你有無去睇

你唔係收左錢先寄？

係呀..就係佢話可以收左錢先寄貨..先問係唔係騙子..因為我覺得似騙子..但又好似唔係

您收到錢的話，佢想點，就佢
一日未收到錢，講乜都晒氣
除非佢有hk 戶口，如果唔係匯錢俾您又煩
而且，運費都唔少啦，佢附近無得買咩？
大把類似嘅呃人mail..
仲叫人寄左貨先

一定係 唔洗問 貪你部電視D咩 2手仲要水貨

咁你咪收左先囉
可能佢真係好鐘意二手電視呢

睇落都知唔合理
除非你部係好有價值既古董電視

不過你一日未寄貨，咪同佢玩住先，睇下佢係咪比錢囉

全部寄外國都係騙子

我夠知佢有機會係騙子啦..只係想再確認下 ，

問問連登仔有冇同樣見過呢個人姐..成班衝出黎.

因為當佢係騙子，佢比左錢我，等我香港銀行戶口確確實實收左錢先寄會有捐失?

OK~ 唔該你

你咪俾晒d資料佢囉，等你收到錢再上黎問啦

弱智又唔認

佢會入空頭支票入你戶口之後在催你寄貨

我CHECK完係唔係空頭支票 先寄唔得嗎?

真係弱智
呢個年代仲有冇問咁多on9問題
同埋你比戶口佢 你係會收到錢
但大機會：
假支票 之後會扣返
黑錢
報fraud

你撚下佢話收到錢一個月後先寄貨有冇問題囉

人地都話比左錢先寄 你真係收到錢咪寄比佢囉
咁撚簡單都要上黎問

問下有冇連登仔 都遇過姐..

我係巴..

比多3000運費買你部二手電視？

佢話比左錢你先 然後就會做一個銀行email比你話d錢卡住左 你要去比錢開通返先可以收錢
跟住係點唔洗講啦

你咁想賣 教埋你
搵個無咩錢嘅戶口 提晒啲錢先
佢比左錢你 你又再提晒出黎 拎左真金白銀出黎先寄貨 明未

屌你老味啦
我未撚見過連登對你呢啲人咁客氣
仲嫌三嫌四

屌你 幾十年前既技倆你都仲走上黎問

我屌你老豆 呀..有幾個連登仔好客氣咩..

巴打，唔使發夢喇，肯定係呃人嫁，佢係打算send d 假既已過數paypal email 你，你唔會真係收到錢。美國買電視平過香港好多。
利申 住美國，上網賣野遇過呢類騙子

好似個劇情下一步係問你拎手續費先匯到錢俾你
十年前yahoo拍賣已經有呢類騙案 估唔到2018都仲work

以前係高登既話應該會俾人屌到化，咁撚弱智
本身以為係女人都算，點知係仔黎
男人老狗智障到咁真係死左佢算

你當呢到咩呀？ 乜鳩都走上黎問

原來係咁~ 謝謝你

俾人屌老母屌到開花啦
仲要駁咀
痴撚線

死撚左去啦弱智樓豬

我屌你老豆 咩 ..問下都唔得..洗唔洗下次問之前寫份 report比你先

弱智就認啦
搞到咁肉酸有咩謂

含撚啦你..走住黎屌..冇撚用既..得個大隻

樓主坐左幾多年

好似係你衝出黎柒

仲衰 男人老狗都咁撚弱智

真係19幾年
基本上睇到問題格式已經知係呢類

同樣手法

世界上點解咁多弱智，話你知係騙案又要繼續撐，on9無藥醫

on9..我都冇話撐..我只係想再確認下

由得佢畀人呃其實最好
用錢買嘅教訓
唔記住都唔得

假，上個月我又係擺野上yahoo賣，
有個人話佢係香港人，但唔得閑面交，
只有西班牙銀行戶口，
並要我提供名，銀行戶口，
同你情況有啲似。
條友話個戶口可以好快過數比我，
但要我去郵局寄掛號信比佢 ，
再提供個寄左既資料，銀行先會過到數俾我，
我九成知係假，冇寄到啦。
不過我照打去個銀行註香港問，
話一定唔會幫客戶咁做，
我怕有人受編，我去左報案。

樓主你唔好賣啦，等其他買家啦。

好的~唔該你

呢D先係高質素既連登仔

有D連登仔 問下野都唔得..應該係D 死MK仔..

收皮啦..MK仔

咁有心答個弱智仔

樓離IQ夠唔夠10

屌，真係有人咁弱智會信，唔怪得騙案長做長有。
樓主避到一次避唔到幾多次，基本分析都無。

確咩撚野認
識上forum, 唔識Google

唔怪得d騙案長做長有

我一直都冇話佢唔係騙子..我只係想double check下

又1個mk仔..唔識睇人問咩..

同蠢人溝通真係好辛苦

真係好撚怕見到樓豬呢類蠢人

係啦..知你勁啦,,mk仔

猜猜樓主智力遊戲開始

俾我都寧願做mk仔，好過似樓豬咁做弱智仔俾人笑

係咁死雞撐飯蓋，柒左學到野咪潛囉
仲死返上黎覆真係抵你俾人笑

on9就要認
你心入面總有一絲希望覺得條友唔係呃你
想開post揾人認同你姐
柒大一又要撐你不如比錢啦

點解仲有人問。。。
人地屌你仲駁咀。。
諗下喇。。你電視係萬中無一咩。。

但你係弱智mk仔呢..

你千奇唔好去測智商呀..我驚測智商個人嚇親 話點解有人智商可以負數..

Welcome to 2018

假 ebay好多呢d

呢度太多低能暗瘡臭串mk仔啦..閱讀理解負數..

所以其實我個標題..應該咁問 " 有冇人同樣覺得呢個係騙子.."

係

對唔住各位mk仔..我應該咁問 ..

有冇人同樣覺得呢個係騙子

其實巴打屌得你無錯
因為真係無乜好確認
擺明係騙子

即係你唔會影舊屎post 上黎
話知道呢舊屎係難食
只係再問問人 double check 下係咪真係難食

真係同一個道理ja

同埋可能搵到一舊好食既屎
比起個條友唔係騙子
個機會仲大

明唔明？

哈~ 唔該你

返yahoo知識啦

人地係美國買唔好?

果啲叫真係膠
你就on99

mk仔

幾時check埋個腦

你都要check下呀 毅進mk仔 不過都係唔好..我驚測智商個人嚇親 話點解有人智商可以負數

我估你地係咁既樣 :

美國買電視仲平過香港
10幾年前招數 仲有人信

100%假，遇過
會話用paypal比錢，然後整張假既receipt比你

On9
十年前已經有人問過呢D問題,
唔係串你, 係真係十年前2008年

屌 做咩教精樓主 咪等佢交下學費囉

我都有位女仔fd 早兩年試過 無左對波鞋同幾千蚊
其實叫佢用paypal 咪得 今時今日仲咁煩做咩

係，就好似facebook落廣告賣野貨到付款咁，100%騙案
道理唔難明但好多人都仲會被騙，這裡是香港

話寄美國已經可以收皮啦，仲走去check運費

試一次咪知囉~可能冇事既

貪心加無知就認左佢啦

用下基本既常識已經知呃人啦

問果下已經柒左

就開似開個post問下其他連登仔阿媽係唔係女人一樣

我反而好奇, 寄掛號信比佢 呢個係點玩法黎扼錢.

你睇返呢個回覆會唔會覺得自己小學雞

hello樓主

算啦，唔好起底啦，唔好推

agger

求人語氣仲咁差
等睇樓豬俾人撚狗

其實簡單一句「原來係咁，多謝哂 」，啲人就會恥笑完一輪就散。

佢仲撐落去都係想博負皮同俾人撚狗啫 大把巴絲會成全你

連登有愛，咁臭串都教精佢

估唔到到今時今日都仲賣緊千年蟲藥

正宗戇撚鳩，白痴就唔好上網啦

sorry~ 各位連登仔~對唔住!

傻鳩 起底lu

樓主

我屌你老母，依家先道歉？
太遲啦柒頭

樓主教我整餅啦

樓主到底叫cherry定minnie ?

叫你寄外國嘅一定係老千

除非佢on9

放bam圖都可以開（2）post架

有撚用咩，自貼都無張，無人會可憐你

唔好推啦

樓主晏d請教你整餅

算喇
佢無知問下又唔算串
係就係on9
唔洗下下搞咁大嘛

你條撚樣係唔係盲撚左？
爬下文先出聲啦

唔串 爬文啦屌 定你想護主 ？

嗚呀

Backup

媽媽級樓主

屌你老母 以為多mk 5p上連登姐 估唔到連babykingdom啲c9都上

好好奇點解唔去baby kingdom問 要走嚟連登

好仆街
樓主又話係男人

今次真係屌老母

有可能係個仔玩死自己老母
本身想幫老母問 但比人笑幾句又忍唔住串返人 受害既就係佢老母
因為如果樓主係相中人點會唔即刻del相 就係因為個電話主人唔係佢 佢del唔到所以先咁撚驚

幾時開返

嘩屌發生咩事

一早叫佢柒左咪潛囉，要笑都笑完，邊個咁得閒理佢
點知佢又係咁自己上黎推post

SORRY ~

SORRY

sorry~

柒咗唔認仲要上嚟屌人
幫你一程

Sorry

洗唔洗又起底又貼人呀 成班都戇鳩鳩

唔使同連登仔say sorry 同你老母道歉啦
陣間有人whatsapp佢就好笑

推咩post呀你重 自爆完轉埋手機no.過三五七日冇人記得架啦

懷疑真係auntie本人
鬧人mk仔同吊你老豆呢啲咁懷舊嘅用字
真係上咗年紀先打得出

你唔好再推啦
如果相中人真係伯母既話我相信冇人咁得閒去搞佢既

希望你真心有反省過係咪自己衰on9（一黎問埋d咁白痴既問題，二黎死雞撐飯蓋，三黎柒左唔潛水又係咁推post）

你唔係諗著推到1001呀?

下下屌人老豆 報應啦

零負評

sorry~ 比次機會

如果真係佢老母，未必識貼bam圖掛
應該好似樓上有位巴打咁講，條柒頭想幫佢老母手
點知越幫越撚忙

屌你自己推POST

樓主傻撚左

高級借刀..

放心啦，實幫你開第二個post

諗住推到1001都冇用 實有新post

睇完覺得樓主真心ON9 不過俾人起完底就算

仲自己推POST 冇得救了

sorry~ 比次機會 以後唔敢

sorry~ 比次機會 ..以後唔敢

佢仲要sorry大約700次

on9真係冇藥醫 冇眼睇
佢係咪想推到聽朝都係熱門

痴線 第一次見識到有人比人起完底仲要瘋狂推Po
係咪假膠？

咪咁蠢啦…

唔知訓醒爆左POST未

有冇食物牌㗎 會唔會食壞人㗎 點算我好驚 洗唔洗報定食環

點解搞到覺得借緊刀

尼日利亞騙徒

找人幫佢開定2

樓主完美示範咗蝗劣性
處於不敗之地，就喺度串柒柒
巴打屌你教精你又要駁嘴又話人mk
一見輸就淆撚晒底咁

同俾啲火我個火哥有乜柒分別
行為上一撚樣

俾你推到1001又點
大把人排住隊等開part 2

本身見樓主展開罵戰都無眼睇想出去，點知有咁多頁，一野click到後面先知原來樓主被起底

Push

53286286
53286286
53286286
53286286
53286286
53286286
53286286

樣衰到

幫吓你 等開post2

佢今晚唔訓都唔掂

再推我咪幫你push

整合資料開post 2

大力啲推 下個post 置頂 自己諗啦

推得好

知唔知香港人口幾多? 個個都俾佢呃過嘅話佢就踎緊監啦已經

同埋outlook email係實名制? 佢有幾百個address你都唔知啦

問問問 戇鳩又唔認 你一早知佢有機會呃你你仲問乜鳩 問下俾佢呃幾多好?

咪撚玩啦 當佢00年上高登個時廿幾三十歲 依家做左人老母 識玩bam圖都唔出奇啦
你估好似依家連登咁咩 咁撚多小學雞

推快d啦
等緊幫你開post 2

仲識po賭撚
真係懷疑假膠黎

睇依個post好有以前假膠post既feel

樓主下次有野問就好心虛心啲。比人話完，睇完咪算，冇需起剛。網絡世界唔駛咁上心。係到問野謙虛啲包冇死。好過你比人起底你而家又訓唔著又盛

原來而家仲有人用yahoo bid

你唔洗推啦 潛水算啦呀姨
放心啦實有人開（2）

樓豬

part 2

一陣收電話啦

你唔係好串嘅咩 垃撚圾

見你推得辛苦，幫你推啦

樓主本身已經on9 問野態度仲要老撚馮咁
抵呢d人俾人呃, 一路係到養住班騙徒

咁撚串

你係就潛水啦，你喪推落去大把連登仔同你開post，有時有d野唔係推爆就有用
你唔出聲班人咪少件玩具玩囉

Part two有埋 點洗都無用

唔係佢推我都見唔到個post，等呢個爆左幫佢開多三四個先

即刻現眼報

好有恆心，我地post (2)見

樓主我撐你，得閒記得推埋另一個post

阿嬸你早啲瞓啦

呢位師奶你真係笑死我了

希望唔好鎖呢個post 想睇推唔爆

就到嫁啦

女友媽SOR